<ol>
<li>
Atcoderで好きな言語でA,B問題, いけるならC問題を適当に解いて, 言語の基本的な部分に慣れる.

or

github.ioで自分の好きなようにホームページを作ってみて, HTML, CSS, JSに慣れる.
</li>
<li>
    リーダブルコードを読む.
</li>
<li>

[JavaScript初級者から中級者になろう](https://uhyohyo.net/javascript/) を読む. こんなのがあるんだなぁ程度にさらっとでいいです.具体的なことは開発していく時に改めて検索することになるので.
</li>

<li>

[TypeScriptの型入門](https://qiita.com/uhyo/items/e2fdef2d3236b9bfe74a)とこの記事内の合わせて読みたいを読む.
</li>
<li>
    実際の開発にゴー
</li>

</ol>